屋企冇位攞玻璃櫃 啲高達同lego可以點做？

擺喺度又冇意思
當垃圾又太可惜

鑽牆層板

影張相，正面側面背面咁，然後貼喺牆
實物就拆開收埋